{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/minjoonggak-seogwipo.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "민중각 게스트하우스"
    },
    "text": "民衆閣ゲストハウスは済州島西帰浦に位置し、島の観光名所である天地淵滝から徒歩15分の距離にあります。 簡素化された客室と無料Wi-Fiを提供しており、客室にはエアコンと暖房設備があり、一部の客室には専用バスルームがあります。 また、テレビや洗い立ての寝具も提供されます。 ゲストハウスは済州ワールドカップ競技場から車で15分、漢拏山国立公園から車で35分の距離に位置しています。 済州国際空港と西帰浦港はそれぞれ車で80分と10分の距離にあり、ゲストハウスは西帰浦中心部から650mの距離にあります。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "民衆閣ゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "民衆閣ゲストハウスは済州島西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "民衆閣ゲストハウスの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "民衆閣ゲストハウスの近くには天地淵滝があります。"
        },
        {
            "question": "民衆閣ゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "民衆閣ゲストハウスの客室にはエアコンと暖房設備があります。"
        },
        {
            "question": "民衆閣ゲストハウスの客室には専用バスルームがありますか？",
            "answer": "一部の客室には専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "民衆閣ゲストハウスは済州ワールドカップ競技場からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "民衆閣ゲストハウスは車で15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州国際空港から民衆閣ゲストハウスまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "済州国際空港から民衆閣ゲストハウスまで車で80分かかります。"
        },
        {
            "question": "西帰浦港から民衆閣ゲストハウスまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "西帰浦港から民衆閣ゲストハウスまで車で10分かかります。"
        },
        {
            "question": "民衆閣ゲストハウスは西帰浦中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "民衆閣ゲストハウスは西帰浦中心部から650mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 398
    }
}